泫雅曬飯量「只有手掌大」！ 一餐飲食超驚人…網嘆：難怪我胖成這樣

南韓「性感小野馬」泫雅唱跳實力深厚，且擁有天使外表魔鬼身材，為了維持良好體態，即使工作忙碌，依然勤奮上健身房，並不時PO出練舞影片。她日前曬出自己一餐的便當照，飯量只有手掌大，讓粉絲為之震驚。

不僅保持運動習慣，泫雅在飲食方面也相當節制，她日前PO出手掌大小的飯量，裡面只有一撮三色蔬菜蛋炒飯、一小塊雞胸肉與半根香腸。網友見狀心疼回應：「姐姐好吃的東西也要多吃一點。」擔心她為了保持體態，而營養不均衡，更有人表示「難怪我胖成這樣」、「（她的臉小到）我都快看不見了，但她依然吃這麼少」、「給我多吃一點！給我多吃一點！健康才是最重要的」。

泫雅健美的身材相當引人矚目，也因此受到內衣品牌青睞擔任全球大使，大展細腰及渾圓美胸的好身材，性感模樣令網友相當羨慕。

▲泫雅一餐飯量只有手掌大小。（圖／翻攝自泫雅IG）

▲為了保持好身材，泫雅經常上健身房。（圖／翻攝自泫雅IG）

個胸點來

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

▲▼泫雅擔任內衣大使，也在IG曬出性感的宣傳照。（圖／翻攝自泫雅IG）

D奶假咖！

臭雞

隆

俾你答咗先

方力申:假架啲奶

佢瘦得好過份
但個波又大得好離譜

幾時下海？？

佢會再食其他野架嘛

咁都好曬
我食飯仲少過佢
屌

對假波

條條女都係差唔多飯量, 有d唔食飯添

三色豆

嗰種骨感其實好恐怖
飯量咁少但運動量大
要將身體全部脂肪燒走晒
佢覺得咁樣真係靚？

狗飯

瘦到皺皮

假波怪佢仲係4min頭果幾年邊有波

pad黎啫

呢張擺明假

間中一餐係咁或者keep fit果日係咁你班友又信